[
    {
        "fullname": "Ricardo Alexandre Souza Lagos",
        "careerInfoDesignation": "Procurador-chefe"
    },
    {
        "fullname": "Fernando Jos\u00e9 Piazenski",
        "careerInfoDesignation": "Procurador Regional Eleitoral (PRE)"
    },
    {
        "fullname": "Lucas Costa Almeida Dias",
        "careerInfoDesignation": "Procurador Regional dos Direitos do Cidad\u00e3o"
    },
    {
        "fullname": "Vitor Hugo Caldeira Teodoro",
        "careerInfoDesignation": "Procurador da Rep\u00fablica (PRE Substituto)"
    },
    {
        "fullname": "Humberto de Aguiar J\u00fanior",
        "careerInfoDesignation": "Procurador da Rep\u00fablica"
    }
]